
                      Me da igual lo que diga alguna gente sobre la película o si la califiquen de mala o pésima; a mi me gustó. 
Una buena película con un toque oscuro y para adultos al igual que los cómics. Aunque no he leído los cómics no sabría decir si es una buena adaptación.
        
            